[台服] 黑色沙漠 #7 加熱的青銅匕首

QA
1. 隻game係唔係免費？ 唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!? USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) 初期好有用 有16格倉同背包 交易所20% 稅少抽
艾爾利恩之淚11個 復活用
專業勞工契約包強力工人 有用
5世代馬 暫時黎講母馬交配極難
選擇寵物1隻 值錢 幫手執野 有技能
[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色
背包4格好撚重要
[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀 千萬唔好換貿易服 其他都得
200珍珠寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4. 有咩職業? 暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法?? 你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網?? 有咩先睇黑沙寶典 齊哂
官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!
用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

BigDickWing:

新手8貢獻啤酒生產線教學

轉自巴哈

啤酒好重要 因為工人要飲啤酒當人工 無啤酒你幾有錢都唔撚會做野 買啤酒係浪費金錢 我20幾個工人一晚都燒成400-600支 一支1300蚊

自已整仲可以升埋料理

貢獻係乜?

係隻game黎講 重要過錢 因為有貢獻先買到樓 先夠位請工人 先可以投資據點生產、採摘 等等

通過任務、重覆任務獲得貢獻 愈多愈好

每日貢獻大全 （巴哈）

建議先跟住主線做到50LV 每到一個地方就努力解哂啲打怪任或者跑任 隻game太多任 請自行決定 再跟住以上大全去搵任做

留名

1日玩1個鐘

邊個咁撚快負皮

留名 玩緊遊俠

留名
有冇人試過用手制玩隻game?

我冇
見過巴哈有人用，話好撚爽

有無玩戰士既巴打講下點打pvp同埋用咩裝

留名

點用number lock掛馬?

新手一問
我平時好鍾意做任務 基本上咩任務都會接
但唔知係咪岩岩升左上50lv
定係其他原因

最近見到好多任務都接唔到
佢會話 ”無法接受任務“
搞到好無癮
有冇巴打解答到

你爆左任務上限

清緊d/放棄緊d啦，隻game個任係無限的

Copy 埋釣魚plz 太多人問

YouTube 掛馬教學 兩條片都有教

真係得喎
我得閒試下先 有隻手制好耐無用

釣魚狂人教學

釣魚賺唔賺到錢：未出皇家商人時還可以
每晚訓教掛到起身 100格 大約180萬至200萬

出海釣魚用漁船 遊戲時間am 5點開始到 pm8點 會出現海鷗魚點 一轉可以有200-500萬

一件時裝675萬 如果你搶到

咁你自己決定升唔升釣魚

漁村係岸左手面 有一個釣魚點 金色魚同藍色魚比例：4比6 4金7藍左右 一時時

釣到碎片唔好賣 5塊碎可以合做boss卷 打一場巴打計過多過300萬 5塊大約只值200萬 同埋黑石有錢都買唔到

釣魚狂人教學

釣魚賺唔賺到錢：未出皇家商人時還可以
每晚訓教掛到起身 100格 大約180萬至200萬

出海釣魚用漁船 遊戲時間am 5點開始到 pm8點 會出現海鷗魚點 一轉可以有200-500萬

一件時裝675萬 如果你搶到

咁你自己決定升唔升釣魚

魚點

漁村係岸左手面 有一個釣魚點 金色魚同藍色魚比例：4比6 4金7藍左右 一時時 碎片一晚有4-5粒

碎片魚點：係北部喬麥農場 右下方 一個細湖
但升唔到釣魚LV (好慢）一晚有10-13粒 淨係得綠藍魚

釣到碎片唔好賣 5塊碎可以合做boss卷 打一場巴打計過多過300萬 5塊大約只值200萬 同埋黑石有錢都買唔到

QA
1: 釣咁耐都唔爆
A: 因為你搵錯位釣 狂釣垃圾

2: 出海釣都唔爆
A：海唔等於魚點 上黑沙寶典睇 我自己經驗係船底有中型魚嘅陰影 同埋魚群 就係魚點 魔鬼魚係釣垃圾

3: 海鷗魚點點見到
A: 隨機出現 上面有寫時間

聽講匠人之後會易啲遇到海鷗點
另外有一種魚嘅海鷗點係只能釣一下 ：腔擊魚
12萬一條

4: 魚賣去邊
賣去遠少少嘅地方 例如 漁村釣就賣海地爾
太遠個加乘都唔會高好多
一轉賺200萬
順便開架農場馬車買14個貿易品

5: 魚竿用邊支
耐過10個鐘就艾裴利亞+3 再刻印50珍珠
大約8小時就 巴雷落斯 +8 再刻印
強突啦 安定值好低 +1都會爆
海鷗魚點就用新的浮標魚竿 一次可釣3條魚
要做魚村任 每三日一次 禁重覆任 釣魚 睇下點做

去邊出海釣魚好 會唔會遠d正好多
btw 雖然有漁船但都係好撚慢

同埋魚叉係點拎定係未出 thank you

但係明明巴哈個教學都好詳細

啲人好撚懶

魚叉專家1會送 專家5可以用
自己整都得
上youtube有教點用

唔該巴打

用number lock其實快好多

我5代馬 每12秒跳550經 但如果係加速（shift) 就12秒跳717～720 經

每36秒就慳左12秒

但有樣煩 就係用緊number lock掛馬 會乜撚野都做唔到 一撳其他制就會停馬 連睇youtube都唔得

料理d 紅肉你地點拎
養牛定出去打怪割肉

1隻牛得4舊肉 想量產巴雷套餐好似幾難

馬時裝有無用架

快1%

純粹型 利申有買

有無巴打知細鱗鮭要係邊到釣?
同埋捉到隻2代母馬係唔係先練到30級再去配種?

我屌 掉撚錯魚竿 把艾裴 無撚左 屌

唉屌

仲要印埋

2代就算數啦

R.I.P

屌個任務寫細鱗魚但實際係要釣上黎寫熱目魚，放到落包又寫返細鱗鮭
真係俾佢玩死

真 d譯名有萬9幾個 夠膽死個任要嘅野係完全2個名黎

1.見巴打話賣魚可以順便開個農場馬車買14個貿易路? 要點開?搵貿易管理人就有?

2.另外想問投資個據點對個點釣魚有冇加成作用?

其實買d屋仔做倉庫有咩用?

馬廊取馬上限有無得加嫁 成日死馬

取出左3次唔比我取

加倉庫格

翻譯求鳩其唔做校對真係睇撚死人

完全唔知有上限

1.農場馬車去搵馬廄npc買 貿易品搵貿易管理人買
2.冇

而家咩職最強？
戰士？

手痕合左個古代遺跡召喚書，得六日限期仲無得賣出去，我而家先32級，點算好

唉

盡快升到50 組隊打

玩戰士唔好喊

女武神幾正

多咗個icon

戰士好慘 我做緊戰士釣魚人

女武神之後應該會喊

唔pvp淨係睇樣

乳神

唔該哂

女法正d

魔女

我玩緊馴獸師

裝備強=強=睇運

狂戰 女巫 兩隻無解
其他職被屈機

馴獸打團戰 果一份無力感

好似玩近戰爽啲
玩緊巫師唔係好識玩

女巫 係近戰

行d陰陰濕濕位 人地後面 企高位
咩技都放 打架就有頭收

馴獸真係咁差？

新手玩遊定馴好

同樣技術 效益唔太高
一打一 單體輸出的確係幾可觀
但開大拖 有幾可比你隻抽 同埋到身輸出

我都係貪佢得意先玩
做生活型玩家算

我建議玩遊 想自虐馴獸啦

清怪做任幾快既

遊俠係唔係應該當槍game咁玩

幾時先出武士呀
隻遊俠升到50冇意慾升上去 覺醒變拎劍實係興趣大減

冇奶

有得轉換武器啵

當lol adc咁玩

呢個NPC真係好撚正

好想瘋狂買血水

日語把聲仲勁好聽

飲住我血水先

不了
照佢個相整個容先

新手一問
岩岩買左Us 10
而家玩到26Lv
想問係唔係繼續做任務升到50Lv先？
之後再升生活技能？

有冇人會自己搵料整黑石？

你呢個問題問得真係好

公會招生

一個由痴線佬帶領既貿易生活公會出現了，不過他們還是會打怪的

每晚11/12點進行各種精彩公會任，拯救公會脫離執笠邊緣

包括！！！！！！

聲稱玩貿易點知船都無隻出海搭公船，除左會長外盡數流落荒島

副會長表演徒手爬木伐橫渡太平洋

打二千隻怪瘋狂死亡回歸，採鐵礦行錯路最後要跳崖，以1:1:1:1試圖煉成啤酒

歡迎各自虐狂位巴絲加入

因為要留點升釣魚技，所以暫時開十個位

主玩貿易，生活，得閒睇唔開會不自量力打下召喚boss

加入條件只有兩個：有馬車（八格或以上） 或船（歡迎挑戰木伐之力）其中之一，每晚十一至十二點可以online 幫手做公會任

等級不限呀呀呀

有興趣去梅迪亞-2 用俏俏話聯絡 死亡綻放 或 十奏

你呢個問題問得真係好

係game到有冇方法可以由一個村莊去另一個村莊到 除左騎馬同跑步外

冇

戰士50 lv here,覺得唔好打,pve都唔好打
開新角玩女武神定狂戰好?
有咩職易玩又唔會rip

係漁村釣魚,d魚係條村個貿易度靜係賣得80%,邊度賣到100%-130%

去海地爾

james rio 係唔係度

搭船

荒島逃生者留名

拍住狂戰打

魔女

次次%都唔同 通常我去海地爾賣

寵物最高10lv??
例如我隻貓有加釣魚5%
咁仲有冇得升lv

有冇巴打公會收人

係

無

戰士唔好玩仲揀女武神？

現家係咪改難左買紫裝 交易所完全唔見有人賣

同班大團搶緊場歡迎參觀

搶緊兵營

咩打仗人 暴徒
咒術師 魔術師

荒島孤兒留名

企係漁村岸邊釣魚真係好危險
一唔覺意就比人車左出公海

有冇人知 獅子上下公會咩料
一話係巴打就開紅打

咩呢請問 有邊個職叫易玩？
不如叫佢玩個唔好死既職咩仲好 魔女法師不嬲有人保護 無咁易死 走佬又快

想問有冇人試過抽中交易所既寵物

歡迎支援同班傻仔搶

冇，用魔女同人pvp係人都打唔贏啫

無

其實美服都出左預購系統 就係自己標個價錢 如果夠高 佢下一次有人放 就即刻係賣比你

但呢間公司要逐個PATCH更新隻GAME 唔知係咪怕整錯野

所以呢個FUNCTION應該有排都未到

點會打唔贏 魔女可以一套連到尾

副武可以裝粒無視抗性10%

暈到落尾... 我成日比魔女秒..

我唔知 攻70幾 防80 係我cc 中人前自己已經訓左係地

我想將件銀刺繡釣魚服沖到+2 現家+1 現家疊左十二層

有無巴打比d意見要疊到幾層沖先穩陣 唔想爆裝重新疊

定係要放個克萊恩石

衝多幾件+1一次過衝啦
最少疊個廿層

同問 想搵班香港人公會吹水

樓上咪有個

RANGER IS THE BEST PVP CLASS

生活服無得用石
聽聞+2要25層
我加工服+2 10層過左 但我準備左7件+1黎衝
貿易服+2 好似15層左右

呢排唔知點解好好運 想疊層但係咁過
搞到疊極都上唔到20層
全身+15曬 連馬具都就黎+10埋
17粒黑石 12上14
之後10粒黑石 上埋15
唔知黑仔定好彩

破產都似 都唔知邊到搵咁多遊戲幣去買釣魚服

喺倉庫啲錢點拎返

梅迪亞2 搵 十奏
你呢個問題問得真係好

魔女應該學咩技lol

求救

就快想棄game 想買個手套 搶左1日都搶唔到

我係漁村賣80%,點解去到海地爾得30%?

轉做金磗？

你連結左漁村同海地爾未

直接撳左掣落倉庫銀碼顯示個果位 就可以將啲錢放返入落你背包

Thx 另外我想問 我買咗尤利亞武器 但係任務送嗰個咩極度斯彼得 佢個功擊力點解仲高過尤利亞？尤利亞依家+2

送個把冇得沖

依家最好咩武。

keyboard無num lock 可以點做
而家先知個鍵盤果個位原來係clear制

EU

[台服] 黑色沙漠 #7 加熱的青銅匕首

綠色武器把把都差唔多, 用住一把等換 liverto (藍色果把)

有無人有課金買家私

果把無得突破
已經係最高攻
尤利亞上到+15有60~80

整到了 開mon既鍵盤num lock
不過出唔到去做其他野 只岩返工用

除非真係想佈置得靚啦, 唔係作用真係好少
e.g. 書櫃可以分身掛機學知識, 床可以加快energy 回復
去到後期就會係用黎爭rank 搶ibank

個家門名改得衰想再改過

自己整 好撚易

如果係釣魚就加公會拎buff+3同埋 著+1 , 掂曬

其實+2係為左15%經 唔係為左魚階 BTW 係著+2先有2階

如果買背包擴充同增加負重應該買幾多好

負重一定買爆, 格就depends, 好似打判軍咁, 係咁跌裝同石, 好易會滿. 所以打得耐發覺有需要先買擴充

有冇巴打知點解?
裝完game..起呢度下載埋兩個手動更新檔

我係直接禁,之後壓縮起裝game個位..
但係入game都係要再更新既
而且版本都係冇變過係 ver.1.107.107

thanks~

點解我開左珍珠背包個橙色勞工 抽完都無拎到個勞工 去左邊

角色移動 城去城1小時

去睇下海地爾

巴打我想問下70攻防既遊俠應唔應該上50lv?

唔上50主要都係掛機釣魚用

去左海地之後點

我呢個ver.係要抽地區同種, 之後會係一般背包搵到

你睇下左上角有無一個鋤頭既圖案，喺寵物，馬，居住地列表隔離，呢個係勞工列表

我係驚過左50攻防太低俾人殺

基本上升lv.都係升技, 有D技係50打後先用到而且仲係好好用
俾人殺對方會扣karma, 負karma俾人打死會扣EXP, 俾怪打死裝備會跌lv

馴獸師pvp點玩，有冇巴打教入紅色戰場一個都殺唔到，係咁比人秒 追又唔夠人快 cc技又無乜
定係我唔夠高攻防？

咁我應該升左先
唔該巴打

JAMES 巴打呢

咁負重要買幾多先爆

每個負重都係有限, 個個買曬就岩

THX

閃光彈(not照明彈)係咪未開放?
有個任要我交5粒

公會 連登有愛
家門 Exmusubi

睇Twitch 有人已經打到ogre ring

我仲係戇柒柒39LV
37攻
24防嘅
魔女

ogre ring算係end-game裝, 只係差在差量少而且又難跌
魔女係指緊用魔杖定第二個? either way, 呢兩個先天輸出都算係top

健康點升

魔女 = 近戰魔攻果個
覺醒拎鐮刀

係咁食野

冇價值禮包到底點玩

倉會無左16格...

背包無左16格都唔緊要 咁多個倉... 16格要好多貢獻...每個城都要基本上20格先夠用 卡城另計

買倉卷??

倉卷我見65珠 8格

刷貢獻開倉

去呢度練, 順便賺下錢

武器就用住綠色, 先衝到+15, 其他裝可以用住咁先

夠做50之後同人組團練

玩到而家我都未買倉卷, 用CP換已經夠做

你本身有冇價值禮包??

賽林迪亞襲擊防具的證明係咩黎?

我冇玩台版 , 不過CP真係夠做

係咪綠色一舊又勁重果D?

食人族果條?

唉我52LV得115貢獻

玩既時間唔多 有時又想輕鬆玩下唔想刷貢獻做日任咁辛苦

好似愈玩愈難咁

當然如果只係捉下馬釣魚都幾開心

咁美服個交易所係咪抽30%稅? 玩唔玩到落去

我唔想又課500蚊買個VIP3個月

重鑄拎走番黑石變左咩 背包好似無多過野咁

中文係咪叫奧加

呢禮拜太多功課做，無得玩
岩岩先上到50，岩岩先正式開始，就要停一排

長玩咪買囉 500蚊3個月差唔多啦

攤平都係百幾個月咋喎 唔知你點定義玩唔玩到落去啦
只係冇買ge話進度會好慢囉

掛下馬 整下料理 整下生活先

綠色邊個

我而家用緊黑精送果個極

身同頭又係咩黎

無個vip 投資要行去放 真係ON99

台版賣商城野有冇次數限制?

不過錢應該暫時未成問題 我有做開啤酒 而家料理熟練7LV

呆海地爾都有1千萬係銀行

我初頭玩已經比左600 落去 再比多500

4個月比成1100玩 270幾個月 差唔多3舊水個月又真係貴左啲

邊個都冇所謂, 差唔夠一樣
唔知中文叫咩, 好似有個「古」字

我表示6千萬都唔係好夠駛 因為一駛就幾千萬咁駛 我之前有成億洗洗下就洗哂

綠色用邊把都冇所謂, 之後都會換成藍色
防具全名叫咩唔太知, 好似有個「古」字

國際版最遲出擺明係其他地區試曬水溫再黎屈你錢
如果商城野可以無限賣, 再過多一排應該有人可以全身+5 到時真係鬥錢多

其實有錢都無用...想買的野...不是有錢就可以買到的

拎左去衝飾品?

咁隻game開左都一個月未到, D野緊係搶手 再過多排官方就會係咁送野

因為依家係比土豪開心嘅階段

如果keep住係咁 大把人quit game +新手唔想玩

後期先係 不過paid gamer不嬲都係優勝D架啦

魔女遠近並備，其實係遠近不濟，周身刀無把利

到底點樣搵錢
難得搵到貿易馬車呢條財路
點知過一排個個跟風而家無錢賺

料理慢啲但係都算幾好

差兩粒純銅

巴打諗住整乜

衣服長造長有...他無防暴...衝+2+3...分分鐘可以消耗上百件

馬車要活動50小時才爆的...所以消耗量比較慢

判軍, 打到手斷

有無佢SET EFFET 資料

巴雷魚桿麻

嘶 切巴你件魔女武係尤利亞 交易都賣緊31萬

切巴係唔係呢件

yes 係呢件

同NPC買, 傾多D計練親密度 / 自己打
基本上唔一定係尤利亞, 其他綠色都差唔多

twitch 有個傻佬用heve黎疊fails

唔知魔女係咪heve + grunil, 定係純grunil

仲未燒到出黎咩

燒左 10把左右 算係咁

唔明

邊到有野食

有無巴打知道金礦石要點搞？上拍賣都無人放

最快穫得的方法是...過濾江水...不過要加工等級不低...有機會拿到金粉

有冇巴打打過一隻怪叫做 食人怪物
屌你老母勁厚血打左三四分鐘先死,最後跌左幾個古代的遺物
定係會跌好野只係我冇打到

2+2咁用黎撐大HP, 因為咁ge配搭係用到換boss gear

market買

中譯真係好難聽
隻野係ogre, 會跌一個頸鍊base ap+10

如果唔夠攻, 我記得可以同NPC借武器用, 攻擊同+15 差唔多 (好似係)

一轉ser見有馬人地捉唔到搶左
可惜來代

更正 一代

健康 呼吸果三個指標其實對咩有影響 ？
成日見耐力up
但又留意唔到有咩分別

呼吸 = energy, 你跑果陣會消耗ge果條bar
strength = 加MAX 負重
健康 = 加血, 加SP WP MP, depends on classes

打保排 同切後排
時機要捉得準

如果你覺得自己冇咩CC技 表示你未摸到獸娘玩咩

釣魚掛無支好魚干好辛苦 點樣先可以有支可以掛成晚既干

戒指點升？我用黑石武器/防具都 唔俾我用

已睇隻戒指可以潛破

要用相同戒指黎合

一失敗就無哂

幸運可以點樣堆高佢
唔想裝石

稱號，內衣

仲有寵物
150稱+3運基本,內衣1,寵有1就夠

都唔知你做乜撚
上個post貼過張圖無人理 今個post又貼
知點做都唔教

我想問下升裝係點
佢話+8前一定得
咁+8之後唔得既話係會爆裝定只係失敗

失敗只會降耐久
飾物另計

哦HEVE係名 我諗緊有邊件係撐HP

有一件叫荷貝 2件套+250HP
有一件艾杰利安 2件+150HP 3件攻速+2

屌拿媽終於搶到一次修道士樹枝

養牛如果派左工人, 仲洗唔洗落稻草人、水路

我記得我睇種向日葵 都有裝水路稻草人 再派人去捉蟲

揾工人斬樹都有地拎到

啲人又話要自己斬先有

唔係每個點都有
要快既自己去打大隻既樹精
一個鐘應該都有十幾廿枝

已有500支 慢慢整

去邊斬多？

叫工人去邊斬多？

我淨係想整一支巴雷咋麻

自己斬就咩樹都得 但係要採集熟練5up
工人採就唔記得 要搵資料

我叫工人採都有 樹就白臘木
地點要睇下先 原來咁難出架

有無line group?

我係葛利西(沼澤村)右下賽琳迪亞神殿採到

整line group黎把撚?

FINALLY

突破巴雷魚竿 失敗係咪會成支竿無左 姐係好似件生活服咁

唔係好似武器咁扣左最大耐久先咩.

5: 魚竿用邊支
耐過10個鐘就艾裴利亞+3 再刻印50珍珠
大約8小時就 巴雷落斯 +8 再刻印
強突啦 安定值好低 +1都會爆

我之前+7失敗 跌左去+6

馴獸勁到仆街wo
打戰場 殺人唔係最緊要 係練團戰
唔好提子遊俠 佢地如果無人幫手控場 佢地想殺人都難，除非神裝

俾d 提示你，跟住狂戰打 狂戰捉邊個就打邊個，2打3，4 就用隻狼控人 有狂戰2打3 ，4 真係濕濕碎

料理搵錢整奶茶仲有錢賺咩？
我見個交易所成堆奶茶等人買

而家有皇室貿易 雖然都好多人搶

製作料理賺錢

皇室包裝類(專門箱子就代表料理需求專門的意思)

等級升到專門的時候就可以開始製作香茶賺錢了

而家pvp覺得弱既好可能係裝備問題
頂端班人全身+15係基本，飾品都會衝埋
與其未夠實力浪費時間，不如裝備好自己先

JAMES RIO 巴打唔見左人

又真係好多人quit 左
某個香港公會無左一半人

有冇公會收人

有wtsapp gp/ tg 咁

料理仲係見習等級

.........這沒有開放唷

e隻game本來就唔啱香港人玩
要玩得勁要花好多時間同心機
時間，正常返工返學唔會多
心機，今時今日個個俾速食文化毒害，唔會花咁多心機落去
認真對待遊戲既人已

我而家藍色7LV

亦都預先搞左蜂蜜同提子

其實好多人係灰到quit
Quit 左班人 好多都係廢青來
不過係玩第二隻game 成班走

唔會爆 扣耐久同會跌階

都係果句，心態問題
我當隻人自己個女咁，強弱無所謂玩得開心就夠

恢復耐久係咪最好用記憶碎 再貨匠人的記憶 比較慳成本

我有個中學雞
佢話玩到50LV無野玩

我話咁多生活野你唔玩

佢: 生活野咁麻煩唔想玩

佢用左39USD買GAME

我就無咁CHUR

慢慢搞下粟米田 做下啤酒 慢慢玩

咁好老實 講打機第一個方向一定係諗pvp
唔通講打機，一齊討論個粒改良石點整咩
只可以講 呢隻game 兩頭唔到岸，pvp 唔放重點既人就可以繼續玩落去，相反 好快就唔想玩（因為裝備要你單機）

就好似手機game無新活動又嘈無野玩，抽唔到想要既就棄坑，咁上下既心態
太多速食game令人太易得到滿足
令人只會求高效率令自己可盡快自high
無左欣賞，享受

而家有返一種玩緊瑪琪嘅感覺

講pvp
我見好多人連料理都無食齊
衰d既lv又低裝又未衝好，然後就話唔夠打
工欲善其事聽都聽過掛

隻game要討論既野pvp外既真係好多
有d料加熱裝備會易收集d
採集有神秘位置，白金礦點之類，有d位秘密到游水先去到
更唔駛講而家多左人玩既練馬

就係裝備要單機唔係個個接受到，接受唔到既人咪會放棄

鍾意以前瑪奇多d

玩開傳統olg
農裝不嬲都自己農ga啦
anyway 咁既話又真係唔啱e類人玩

不屈的油其實係唔係要熟練1?

佢f3寫話見習就夠, 但係整極佢都話我太廢整唔到

佢以為其他game可以真錢收成品

連登有愛公會仲收唔收人？
我49lv 遊俠，每日on兩三個鐘左右

唔講錢都仲有方法既
最少可以以物易物

就算唔係收成品
用真錢交易已經難玩啦

沒錯...要熟練1 先做到的

特產、高級乾草堆, 養出黎既收穫比普通乾草堆多幾多%

自從有呢個POST之後D青銅匕首都貴哂

搵NPC買啦

已整兩支

npc有咩?

種完d野都唔夠整啤酒

切BRO 邊件好

要搵粟米田 搵到長掛就可以做啤酒
5粟

五穀類可以搵工人去據點生產喎

漁村係邊

我得薯仔同蕎麥

有冇連登公會有興趣組個聯盟？
我地百人公會希望大家互相扶持下咁

艾杰利好垃圾, 先得一格

咁點樣唔夠整啤酒?

陣間先講 忙緊

你要做幾樣野架
首先你要有居住地
第2你要有勞工
有齊之後就請藍色以上嘅勞工
咁採集據點就要投資先得
投資有前設 要係同之前嘅據點有連結先得咁就可以搵請左嘅勞工去據點掘野

出左兩隻4代母馬

一隻有飄移

練馬師表示 可以做住功課掛馬

多到整唔哂喎巴打 個倉有12000粒玉米 5000粒薯仔

我已經cut左兩隻工人 太多喇

有冇巴打教魔女點樣打一套技

啲台狗真係好戇鳩
岩先刷緊叛亂軍
佢地黎組左我
之後我見到個執野設定係自由獲得
又見佢地只係放幾招 之後就係到等執野
就同佢講,不如轉依序獲得啦?
講左一兩次 完全無人理
咁算啦 無咩所謂
打左陣,同佢地講左話去賣一賣裝 負重爆哂
之後賣賣下比佢踢左
踢完真係火都黎 我又唔係無做野
賣裝姐 唔撚洗踢我出去呀?
之後我自己刷 佢地就狂過黎搶
搶左好幾次
有無人黎卡爾1開紅一齊做鳩佢地?

刷野點會組人

做日任先會組

漁船係咪好好賺 我見巴打話一轉可以二百萬至五百萬 我係漁村掛咗成晚先得百幾萬 漁船好似幾難整

我升LV 想上56

巴打想問下 個盾如果改造
係咩字頭會好啲 我抽到誘惑的艾戈西恩
定係一定係極先有用 ？

極

支持

大家推薦咩盔甲 ？

佢走左...
岩先見佢單丁一條友.即刻開紅做佢
殺完之後 佢返黎同我講話百幾負重
佢:呵呵.這麼爛
之後再打一次..無紅水無藍水唔撚夠打..
復完返黎就唔見左

紫裝？點解會淨問盔甲

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

歡迎好戰份子入會 但人數有限只招募精兵

冇幫規 開紅劈友乃家常便飯

內有專人指導 如何追殺新手

定期舉辦劈友/屌馬活動

公會活動圖

想入會o既可以密 工人褲大哥

Sor 防具

詳情如下

1萬唔算多啦 不過整啤酒我都係用藍色quality去整
白色果D拎去磨粉

雙拼我見人地頭盔手用heve, 其他grunil

agerian 係3件攻速+2, 不過得一格俾你上石(同埋少血), 而heve/grunil 有兩格
基本上係衝錯agerian 先焗住用, 後面都係要換grunil
而grunil打後就換boss

free loot 冇所謂, 最緊要值錢ge野可以平分就得

誘惑個bonus同極一樣, 只係少5攻

強化飾品未試過成功

你玩左幾耐我玩左幾耐
同埋我唔係種田 係只用工人採 唔會出藍色

咁咪姐係已經ok?

掛左成日得係得200左右薯仔同蕎麥 養雞同種其他野 定係我要種多d穀物先？ d礦物同穀物係咪加工完先拎去賣？

咁HEVE 係荷貝?

綠色base ge武器通常都係鳩用用到liverto / kzarka

咁咪夠整
去材料商人到買埋其他材料咪整到啤酒
唔明你唔夠整既意思係咩

讀音似係

拎哂去整啤酒唔會好哂咩

打判軍可以去下面個town買間屋先

轉做residency, 再同NPC借倉
開佈置再dum係間屋到
咁樣可以慳好多時間

整左碌艾裴利雅準備開始釣魚生涯
有冇巴打可以分享下漁點

我照敗左尤利亞符

用哂我啲14粒武黑石先+9 得返75耐

啤酒可以拎去交易所賣
一支1314

第一頁

薯仔乜乜乜都係為血汗工廠做準備

亞麻有咩用

後期整船,不過個demand都唔係好到. EU多到滯銷

咁多位巴打釣魚唔好企咁出
岩岩係漁村用個木筏仔車左條友出公海

冇追post sor
係咪有條魚可以賣十幾萬?
果條魚係邊可以釣到

岩岩上到tri basilisk

盾邊有?

我有把藍武+15喇

你把藍野係用記憶修理定武器修理先?
副武緊係冇, 用住綠裝先啦

屌你老母
刷到隻匠人人類勞工
個身冇錢買

出鯊魚裝用游水去pirate island快過坐fishing boat

匠人抽到我仆街 咁都可以miss

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好撚DUM春啊

佢傻架

咩ser 岩岩比人車左出公海

屌岩岩都見到有仆街係度鏟人出海

中/小型公會神奇門繼續招巴打
生活/PVE為主 PVP為輔
有discord 打機吹水
一星期打1-2次公會王
有意pm 失憶蝴蝶 海地爾1

新手任個條彈塗魚要釣幾耐左右

好似白色魚黎，掛釣魚唔好tick自動扔野

無哂武黑石
仲有 主副武同魚桿

好多架wor

加工做亞麻布整衫

E個星期古代遺跡碎片升幅好厲害
上星期最低價38萬而家都47萬
財富增長太厲害

採左勁撚多 準備大賺一筆

fit喎

又好似唔係，只要釣到就得，唔使keep係背包？

有冇人試過係交易所搶到時裝
我就完全未試過中標

著咩裝，條友著個件裝先令我有衝動車佢出海

卡瑪-1

仆你個街釣左2粒鐘終於釣到彈墨魚

大家支魚竿係用記憶碎片黎回耐久定係整多支一樣黎回

記憶keep啦 到後期修理武器仲好

魚竿其實最好用自己修..他藍色的...又可以做到...

黑結晶碎片點解可以賣咁貴？
我睇佢個物品描述好似淨係換到1-5粒黑石咋喎

他核心是可以做+16~20時用的黑石...

咁正
我採集採到兩舊

咁出左world boss未?

下咩黎
我專心搞緊生活

新手留名裝緊

呢兩舊, world boss就kzarka

想問頭先熄左GAME之後
再開GAME既時候 入唔返
平時一CLICK開GAME咪有一格野係
比你登入同埋有個掣"禁" 「開始遊戲」

依家變左做一格長方形 白色底 佈滿字 但係乜都冇得禁
想問有冇人試過

SORRY FOR 1999

我就係採到呢兩舊，但分開採到
所以無見到world boss?

世界王都未出

world boss未開
+16以上未開
極改良石聽巴哈既人話未開

所以而家既理論頂裝,武防係好易達到

頂我完全唔知
我仲喺度苦惱緊點攞黑石

利貝武係唔係改良唔到嫁???

改良唔到

你地之前印章最好換抽中啲咩魔力石?

黑石有咩入手方法
除左主線打怪刷同自己整

我仲係度諗緊買唔買馬時裝好

50lv後打每日任務王卷召王,有直接掉黑石有掉獵人印章換黑石
釣/買古代遺跡碎片打獵人印章換
買+過既裝去防具商人度拆出黎

所以點解叫人唔好怕被P而唔升50
淨係每日王卷都蝕死

成個星期無打卷 黎緊仲要ot

隔幾頁又有人問

儲埋一次過打啦,打到王既知識就每日接完任即刻就交到任

我攻防未夠高上50lv
所有方法都唔得
但我又唔夠黑石升裝
Btw sorry 巴打我無追po

遊俠水晶應該點搞好...未有利魯弓...

5攻 4跑 5運 0暴....

有咩攻防未夠高
49同50咪又係差1lv咪又係打返同樣既怪
升左小黑仲有任係送黑石

我淨係打祭壇小惡 因為一接就解到

啲珠點玩好

利申戰士：

腳：兩粒古代金剛 50%擊倒抗性
頭：幸運+2
身： 唔記得
手： 攻速+1
劍： 攻速+4 爆-2 （未整到武力珠）
盾： 無視擊倒抗性10%

稱號15% +3幸運 爆左幸運

唔想瘋狂俾人殺，我知死無大問題
呢個係我性格問題

夠攻夠防都會比人殺

唔好本末倒置

係你未升50 所以唔會夠攻

而唔係升50 要夠攻

你個名無改得衰
無走去搶怪撩事既話無人咁得閒瘋狂殺你
基本上環境仲算和平

多謝巴打解答

唔好話咩唔夠攻防上50
上50小黑一堆黑石任加加埋埋差唔多送成百粒黑石
仲要日任同週任可以打/換黑石
你遲一日上就少一張卷

除非你課到全身神裝啦
如果唔係實有人開紅殺到你
咁你幾時上50?

btw 玩到54都未俾人開紅殺過

聽日上
而家玩緊生活

你係邊到升lv?

其實 命中(accuracy) 對 法師 嚟講係咪無用

打怪好似唔覺有miss

有冇連登大嘅聯盟list

連登
連登有愛
精神病院
攻略組
鳳凰會

巴打們,
我而家48lv, 就黎50
D怪打我都開始痛了
身上用緊呢身裝 艾杰利安
同埋極度斯彼得短劍

我想問我係咪要開始轉過D裝 / 升裝
有無好推介

想問係乜黎？

巴打想問咁樣即係發生咩事

一晚捉三隻馬冇話唔爽

邊個最多鳩up人士？
想入啲鳩up公會

第四隻get

捉四隻三條囡
進軍練馬界先

跳高高加連續跳

係野外用馬撞跌左幾個掛機釣魚，貿易既人
攪到佢地個人停左行動

名匠之路非常崎嶇

果4件防具各用5粒黑石升上+5先，到你有紫裝咪分解咗d防具，拎返d黑石出黎用
武器就用住7粒升上+7先
Lv50開始要衝裝衝武嫁啦

狂掛應該可以名匠

BTW 我想問料理名匠有咩特點?

我今日生左2隻四代母馬 有一隻有飄移

就快上到六代喇 好興奮

狂掛都要夠食材咖 名匠可以整皇室奶茶

想問下各位巴打貿易點先可以有效率？我買左架農場馬車跑商左成晚都係得大約20萬，好似無咩效率？

依家貿易純粹升lv

你掛啲咩野食？

買左master card gift card 但唔知點解去到paypal個網佢唔俾我用 有冇人知點解?
唔想咁就冇左二百幾蚊

香茶蘇特茶

唔識D馬點扑野
拎左隻男去交配
個市場又無女馬
係唔係就係比人扑
自己無仔拎

新手一問,我想問下一開始我買產包果時好唔好買最貴個個?換番都大約$500我見佢比上一個多個馬笛(唔知有咩用)同埋多1000珍珠,重多套時裝,有冇人可以話我知一開始買邊個包比較好?

係呀 佢地話96果個抵啲 有馬笛永久可以遠距離叫買

由lv53到依家lv56長駐5幸運都打唔到一件藍色嘅飾品係咪應該棄game

witch 先天高acc

咪玩囉, 既然都係衝, 直接衝grunil仲好啦
拆返出黎ge野又少, 加埋本身套裝都賣到少少錢

關打人事，每個人都有隱藏嘅迴避同命中值，升lv個陣會加，等差多過lv2已經接近無得打（即使同裝）有啲人為左彌補差距會用善行/其他加命中嘅裝

雖然只係加少少, 如果真係grind某件飾品就練到知識S同node 10
我都試過由低少少level走去打樹腰帶, 最後升左2lv 但係乜都打唔到

而且真係grind飾品就去grind ogre ring啦

某程度上樹精同奧加差唔多難打，但我farm魔女耳環同劍鬥士都唔出阿陰公
所以我學識左將武器防具改極重實際

如果+15夠用, 我寧願儲起D shards到kzarka出再用 (雖然把野極難得手)

防具改極OK, 因為boss gears 好撚搶手, 我已經mon 住成個月都買唔到一件, 家下仲著緊平時用開黎做failstack ge grunil
武器就直接換liverto 啦, 改極果舊石同武器分開黎賣仲開心
至於你話魔女耳環同劍鬥士, 飾品呢架野冇強化過不如用住平d ge equivalent , 要強化ge就儲錢等活動啦

唔夠黑石沖 武

我有成一百支

思路正確

機會係留俾有機會既人架

幻影上+15要洗成億，哪有錢

我將錢轉左做金磚 之後放落倉庫 但係我係同一個城既交易所 就見唔到我既錢 求教 要點做先可以係交易所用到倉庫d錢

交易所用銀幣，金磚係整黎畀你輕易d帶錢去第二個倉

而家採到d礦物燒左佢升加工好定入箱等沙漠貿易出好？

咁我要點先可以將錢存入倉庫 我淨係見到將錢轉金磚既功能

邊到有96包 唔係得80USD包咩?

上boss gear之前夠你賺好多錢

咁你咪賣返啲金磚佢

48LV先得24防唔痛就假

我啱啱到50lv, 生活所有野都未搞過，其實重唔重要？最快刷錢係咩方法。依家不停做黑仔啲日任

52lv後 黑精子有送石任喎
50lv 後日常打召書都送唔少

我so far 覺得打怪佔 30%
生活先係佔game content 最多嘅玩法

最快刷錢係狂刷怪
做日任都好重要，因為係好constant 嘅黑石來源

生活就搵日多時間嘅慢慢build up
上去.. （因為都幾煩下對新手嚟講）

同埋多啲爬文同埋有唔識就上嚟問

每晚掛釣魚前嘅任務就係載2-3個人出海

原來2LV已經無得打

最快賺錢唔係刷怪 係拎貢獻去開源 好癡線 乜都唔刷穩定有幾千萬收入

開源就係慢囉.. 要等啲工人妹下妹下咁慢慢採集
加上貢獻都要慢慢升..
刷怪一個鐘可以有幾百萬..
不過可以雙修..

利申：雙修

乜野係開源

唔同據點有資源出產 可以用黎加工或直接賣 係所有製造業生產線既源頭 要用貢獻開啟

隻4代母馬就快30應該比5代馬屌定4代馬屌好

咁我不如買屋加工賺仲好

係買屋加工啊

上面誤會左

我賣魚竿馬車銀刺 都賺左好多錢

最緊要係 我整呢啲野唔駛個人係度整
我可以同時打怪

所以點會慢啲啊柒頭？

本來想入個休閒公會 點知 james 巴打消失左

巴打貢獻幾多

無咩時間打機 淨係得150 都夠做
要成日轉換啲貢獻投資 其實如果我有時間上到200 就一定過2千萬一日
依家無再整銀刺 轉左全整魚竿同馬車 改良石

之前用50貢租左5塊田 起家 儲左一大堆花就無再種
之後賣哂 轉全職釣魚因為番工多野做
依家全職玩馬

想問下商城個冒險家禮包值唔值得買

有D咩先

有興趣 新手升到封頂大約幾耐 睇裝定睇技術？

裝>>>>>>>>>>>>>>>一切

睇運

封頂應該要幾代generations

多謝咁多位既回覆
有無話咩買邊隻防裝升好定升到50lv自己刷怪打裝升先

有咩用？啱啱掛釣魚釣到

拎夠5個合王書打黑石

5個可以合召喚書

3隻寵 哈士奇 老鷹 白色巴倫西亞貓
VIP30日
16格背包*2
一套時裝

利伸: 買左

應該唔會 除非你唔係香港

想買隻寵執野 最平要課幾多錢 直接買錢係咪好唔抵

係咪一定要係六日內做完佢 唔係就升唔到去50luv?

整啤酒 齊料 倉同身都有位 但都係話 已超出道具最大數量
Google 搵唔到解決方法 應該點搞

how about 負重

又或者 一個 料理工具只可以做100次啤酒

仲有 整啤酒會有4種副產物

升到藍色 會 出藍色啤酒

所以初期係要有6 個位

因為 啤酒+ 4副產物 = 5
你留剩5個位佢一爆左就唔會做

負重 同 位 都有好多 但就係唔知點解整唔到

沖+3巴桿 失敗 60 > 45 最大耐久

BIGDICK巴硬上 +7 會剩幾多耐

你連續整作?

重點係記憶碎, +15打後強化失敗會扣10耐
一般gear還可以用同樣ge野黎修理, 但係boss gear要用呢舊野黎修, 每次只加1點耐久(除左liverto+3), 除非你用匠人記憶就另計

台版出左triple floated rod未?

係 我知點解啦
原來話緊啤酒整出黎既上限

好似強突到+3 就咁岩用曬50耐久 所以要一邊復耐久一邊強突

點復耐久

姐係你地係用強突？ 我就咁一粒粒搏咋。。。

魚桿+artisan = 30ea

請教下咁多位玩生活既巴打
白金礦石如果人手採集應該係邊到有得採？
同採集要幾lv?
把武器改良 瘋狂綠藍綠藍綠藍咁
嫌隻工人採得唔夠快

單拖打唔打得贏
我魔女75/84

見習7釣魚去邊升
漁村好似升得好慢

一個人打好蝕
人地開一張你都可以有獎，要組隊

1.) 白金礦我都係俾工人挖, 邊個node唔記得左

2.)
Get to skilled 5 (即係藍色level 5.) gathering.
Edit: This was from 3 months ago, they've since added in Zinc mines that randomly drop platinum. There's one in the abandoned mines south of Altinova, and one in the Omar Lava Caves west of Altinova.
3.) 改良一般用grade 2 去升藍色, 極先用grade 3/ ultimate grade(100%上極)
4.) 抽artisan/ promote

整多支巴雷諾斯釣竿去恢復耐久度上限
正常係只可以恢復10
但係你可以去商城買匠人的記憶 1個11珍珠
你恢復耐久度個陣用呢個道具 可以恢復耐久度上限三倍

10*3=30 咁你一次就可以恢復耐久度上限30

出公海釣

係唔抵
好似250珠一隻
但係一隻都執得有啲慢

咁姐係我而家60 > 45
60都係最大耐久？
姐係用匠人的記憶 都係回 30？
我爆多次 降到得30就可以用匠人回到60耐
係唔係咁理解

收到

想知有無人試過將件釣魚生活服衝到上+3或以上
我覺得+2已經好難 好高成本

魚竿50最大耐久(除左加最大耐果支)
每+1就+5最大耐久佢唔會補俾你
你係由50變45唔係由60變45

食完飯正式開始玩
ID:獸人膠佬佬

每日都打10場 古代書 打到好想訓

你支竿+2的話 60就係耐久上限

你爆到落上限30 就可以用匠人的記憶+支竿 變返60

曬下隻6代馬都唔撚比

惡撚過狗

感謝巴打
原來係咁...我係咪都用Grade3升...
睇黎唔係咁易上極
依家應該未出極改良石?

咁明了
我一直以為 45/45[60] 無左果15耐
係因為沖+3失敗爆左嘅耐

［台服］ 黑色沙漠 #7 加熱的青銅匕首

玩下啫 ¯\_(ツ)_/¯ 唔駛咁易躂著

係唔知出左極呢個quality未, grade 3只係有機會上極
ultimate係必上

想玩料理。。點入手

啤酒掛到master

連登有無公會
想入

未開極

追post

開粟米田
買樓
done

56升57用齊經驗野大概打100000隻叛軍，57升58應該250000隻掛

我想問呢 d倉庫
係咪每次去新城個倉庫d野 唔會跟去新城
咁樣我放哂全部野落去
但每次去左勁遠 想拎返d野咪要去返舊城拎

有傳送喎師傅

新手 姐係倉庫佬果到有傳送？

係,不過要等

咁依家應唔應該試下博上極?
定係極既機率真係好低?博都哂材料

開左喇

新手想問下,點解我隻馬放左入倉 拎唔番出黎 隻馬黑白左

開左極裝 未開極石

係咪放左係第到

因為唔同馬房

我禁左遠程寄架之後拎唔到 要去番登記果個倉拎?

佢應該有寫佢係咩馬房

搵番啦THX

極改良石有開？source?

之前睇話銀刺繡賺到錢 但我見依家好似唔好賣
原本已經準備好哂工人同路線開波 但好似準備完都哂9氣咁

整其他野囉

例如？

grad2 stones, 魚桿, 高級煮食爐(自用), 生活工具(自用)...

想問下古代守護者的印章同古代兵器的核
可以係邊度打返黎??

我就唔洗十粒藍改良石 副武就上極

布雷樹遺跡

魚桿好賺

古代守護者的印章: 頭盔族, 係一個dungeon 入面打
古代兵器的核:
右下果邊

未開

玩遊俠定魔女好??

打manes 用劍鬥士算啦

玩你鐘意果個

前幾日搶到女武神時裝，果斷玩女武神

DEL GAME之後不斷LOAD唔到入GAME
話解除連接伺服器

未開咁點拎?
同埋係頭盔族個dungeon打定布雷樹?
如果係布雷樹即係30幾LV怪掉落??

sor 我睇錯你個物品名 當我fake左你

新手一問，我係海地爾貿易條八婆到用6千買左兩件貨，

用查看行情見到另一地點係9000，但係我去到果個地點賣出去又唔係我所見到嘅行情貨，蝕左幾千蚊，其實係要點睇

好沖動好想買馬時裝

要睇時機

其實依家銀刺仲有個財路

首先其實銀刺採集服+0 係仲係缺貨 可以諗方法量產

第二 就係魚服呢啲太易整 人人都有 啲土豪就算買都係好平咁買黎衝+2
而我可以量產 但又唔值錢 所以依家應該係整一大堆 之後自己衝+1
我有50件咁衝 好過你放係交易所低價賣 我自己覺得反正都無本生利 (本身已經有好多材料...)

之後就係搵其他野黎轉營

因為銀刺係完全唔會要求你生活技能熟練度 所以其實個個人都可以整
包括戰鬥系既玩家 佢地只要有貢獻就可以整到

反而整魚竿呢啲 好好賺
1: 衝上去用魚竿黎補耐久
2: 要整金屬溶解 要煉金同埋採集都有一定既要求

所以戰鬥系玩家係短期內都量產唔到魚竿
但佢地同樣需要訓教搵野掛下 同埋好多生活系玩家都未必會練採集/煉金

結論係要搵一啲需求大並且有生活技能要求既產品黎賺錢

馬車好明顯就唔係 (貴族馬車就係)

老老豆豆 如果六代抽中左有幾隻樣既馬都好型
唔係好駛時裝

然而 我連點撚馬都未學 用緊32USD隻5代

好簡單

只要你捉到一隻母馬 就可以不停生仔

同你隻5代公係咁啪啪啪

好彩出到母馬 又可以啪啪啪

慢慢就上到六代

要30LV先可以啪?

我又好似真係有母馬

邊度有dungeon?

入唔到

helm dungeon

大門個位??
係唔係未開放?我卡住係門口

上面一早有人話未開, 冇玩台版梳

上網睇

屌，比班台狗玩撚死
又話當前梅迪亞版本各職業大眾裝備.....
點知未出，搞到我搵撚咗成日
唔該哂咁多位巴打

有無巴打買韓國vpn玩台服，
頂唔順果少少delay

If you look at you charackter screen (hotkey P) you'll see the experience bar of your horse.

唔見有呢條BAR嘅

遊俠應該用魔力匕首定鋼鐵匕首？

小心俾人ban
之前第一個練到T9馬條友好似係中國人黎
官方想訪問佢果陣搵唔到人, 後尾發現佢用人地身分證開ACC而ban9左

岩岩整起ｇｅ tumblr, 練完隻人會慢慢更新, 有咩問ge都可以問, 一次過答

另外如果見到廣告話我知, 我會熄左佢

呢到有冇巴打玩開貿易，可以詳細咁解釋下貿易啲專有名詞同點睇件貨可以賺幾多，最好有啲tips講下點樣容易啲賺多啲錢

有無巴打可以講多次點NUMBER LOCK 練馬

你未連據點

都唔知話官方盡責定不近人情好

用開auto loop

點會不近人情, 人地個acc係實名制, 你咁做同identity theft 冇分別
而且韓國ge活動好, update最快, 根本呢D welfare 只限韓國人享受. 你搞個acc,vpn去玩, 同蝗蟲有咩分別

但係我係用個vpn連去韓國玩番個台服wo,
情況都完全唔同，我比錢係用自己paypal,
又無d特別野比人懷疑，而家係個台服
set server係韓國，再者官方都有教人用vpn啦

大家覺得疊到第幾層升+2銀刺繡釣魚最好
+1用左10幾層,

另外想問有咩武器加熱可以有鈍鐵結晶

睇d怪攻擊一格格唔smooth好唔過癮

重點係玩咩ser 啫, 你申請韓服個acc要有身份證同電話驗證

玩台ser, 但台服個ser唔係台灣，係韓國
先想買vpn

買左32usd 個pack d 野點拎

人地連韓國vpn玩台服
上面係咁提韓服做乜
真係咁難理解

騎上隻馬按P

同埋如果個坐騎唔見左 唔知係邊可以點算?

其實num lock 掛馬法好難搵咩
爬下各大黑沙論壇都搵到兩個方法 仲要有埋片

+1 應該5層左右就得
+2 好似要20以上
不過都有機會爆
所以我全部生活衫都合到+1算，用住先

你去返路見左隻馬附近d城個馬房搵

其實+1 夠用 1層差幾%經
純鐵結晶開f2 search下 有講邊件先燒得出

去官網log in -> my page -> web倉庫

「幫我撐十秒。」

你呢個問題問得真係好

公會招人中，請聯絡梅迪亞2 死亡綻放/十奏

趕住訓 用手機影住個mon 先

遊俠點技點樣配點 ? 未學過技 係要點配法?上youtube睇 就咁講邊招技要點滿
但我依加唔知點樣點佢個招
係咪咩技都要學其實

勁多自動釣魚外掛
希望官方做下嘢

點睇得出係外掛？

謝億爾裝飾結

有無地方有得睇50lv狂戰點點技能
依加鳩點覺得好廢

點外掛法
如果你講可以自己自動釣魚係內掛黎 隻game本身有
隔3分鐘你唔禁space佢就會自動釣

咁都睇得出係外掛?

24小時不停秒釣魚?

想問條問題
我打怪扣血就即時既,招技一中就即見到扣血
但係隻怪既動作就好唔連貫,好似d人拎lego,泥膠拍片
咁逐格逐格影完再剪接咁show出黎
比如隻怪既動作係由頭頂揮棒打人,正常就睇到哂佢
成個揮棒動作,但我睇就係逐格出咁,
首先隻怪隻手舉高到頭頂,跟住下秒條棒已經扑到落地下
由頭揮落黎果個動作就miss左,形容得好差
想知係網路問題定係部機問題

青銅匕首會出純青銅？

必定要點滿：爆破陣風 開路之風 風的意志 迴避射擊
迴避爆發射擊 騎風 天空的呼叫 鋒利的羽毛I 風的翅膀
建議點埋：隨風劍羽 發射集滿的風 放大弱點 錯過的風II
大地的呼喚 精神的精神治癒 無限的熟練
仲有技能點再點埋：愚直的尖刃之風

利申唔識玩遊俠

騎住隻馬行街下跌左落水 隻人上返岸點樣帶埋隻馬上岸 依加隻馬唔見左 點call返出黎

成日比八荒極殺D契弟開紅殺死
好無癮

禁左手邊既馬icon 叫番上黎

唔見有 去返搵個npc佢要我比15000 新手岩岩玩 邊度搵錢

純銅

有無魔女

依家先採集專家1
好努力咁升緊採集專家10，想自己整純銅/堅固合板

痴線點解可以記埋技名

Lm

其實連登有幾多個公會

連登
連登有愛
攻略組
戰略組
鳳凰會
神奇門
真理
你呢個問題問得真係好

好似仲有個英文名 記唔起

竟然無精神病院
利申 非院友

Sor 未訓醒

我有幾件+2 玩左1億都黎
建議你12~15層再衝
不過有次發脾氣衝+5得左 一切都係運

咩叫“層”

銀刺繡+5?

Dangerous ? 入面一係5p 一係台狗

採集唔洗專家 熟10就得
係加工要專5 game個到fake人架
夠lv直接去接任

200珍珠有咩好買

求公會收留

已經連續2日都係
已解除連接伺服器
DEL過GAME重DOWN過都唔得

請問有冇人知點解決

server問題
你課多d金比佢換個靚server啦

最終武器改良石知識係邊度拎? 寶典好似得個大全但冇講邊度拎

掉咗10粒3階武改石同鋒利黑結晶入去加熱話甚麼也不能製作

台服未開

有冇巴打同我一樣1070已經開低畫質都仲係打公會王人多就疾到仆街

以為佢開黑結晶碎片會開埋極改

24小時不停釣魚冇魚LOGO係頭頂 (唔洗等3分鐘)
開佢紅 密佢 組佢冇回應

除非佢比人打都唔理我
重要釣到零晨三點係到"手動"釣魚啦

咁快名匠10，明眼人一看就知

呢d醒目仔嚟

畫面左上角有堆icon架喎
一定有架
你要去番跌左隻馬果面 禁icon

d時間唔夠用
又要日任又要打公會任又要升生活技能掘野採野整野釣魚
做唔撚晒既

但有時樣樣都做唔切 就會變到唔知做咩好 呆咗企喺度

same

有冇巴打用num lock加速掛馬成日都會停左係到唔郁 一日會停好幾次
有次仲衝左落河整死左隻馬

我一惗唔到做咩
就果斷掛機，玩其他game

未整好條path 要綠色線 再禁T 再num lock

唔係 5層上左+2
回上面 層係失敗左之後上面寫(+X)個到 12-15層姐係失敗左12~15次

曬兩次睇得出你真係好開心 唔講以為係7代8代
低質會員 慢慢上網搵點num lock啦柒頭

我想搵條path有得加住速掛多d
搞左幾日得一次成功 仲要自己禁停左就唔得

我掛開巴雷諾斯平原 企黃鼠狼個度 第一點係左下斜坡 第二點右下 然後點返自己變綠色 基本上全程衝除非carrot cd緊

唔該晒 今晚試下
btw前幾日5+5=5

呢樣我識阿
可能上網廢 跑得太快 掛掛下佢會重新load地圖 之後要人手按T佢先會繼續

今晚準備4+4 預左出4/5
次次都係出最差個個offspring

我上網ok 不過低效熄哂咁滯fps都得17-20
陳年老爺機 玩到下唔洗換都好開心

我想問下有冇香港大型pvp公會
經常打公會戰同會員打交會一呼百應

點解rico可以咁有心機
玩到而家都冇咩mood玩喇

有條友公會招生2頁推一次唔講

我一個post貼一個

垃圾會員 繼續生你嘅4代啦

利申 聞到酸味

會唔會用左on board card 無set
我都係 1070無事

台服貢獻度每一點都得來不易
50貢換把武真係睇自己玩唔玩勞工

點先搵得返個柵欄
用完唔記得收返

地圖冇咩 有個icon 會show 返

1070 拍住片冇事

呢個要係bios定game入面set?

繼續攞你既存在感啦 唔再覆 屌你都廢鳩事

熊霸天下 係艾2 call 我 id 言葉雪菜

召集 打手 公會任 打boss 專打地產霸權公會 蘇散班撚樣開紅趕人走班仆街
一call 百應
超大型公會
iD 言葉雪菜

我個組合佢話14%可以出7
但個日爆左好多件銀刺繡嬲嬲地合左佢 仲即時完成佢
點知出隻5女比我 當買多個機會 順便reset另一隻女

因為刺客仲未出 要同佢鬥長命

未出7代 暫時最高6代
台服睇果個網參考下就算
機率一定唔同
例如4 30配4 30個網寫最少出5代男
有人出過4代男

幾大型先
有好多人都係蘇散長期搶撚住啲point
有時想過去做每日任都唔得
打打下,成班衝過黎照搶 開紅又比人圍毆..

最後都係想加入釣魚既行列
bick巴之前見你有講過有幾個位專出遺蹟碎片?
北部小麥農場係唔係仲有個? 定有其他?
因為我主要係海地爾掛..北部小麥農場都幾遠下
利申有睇過第一頁

我知 所以先話嬲嬲地忍唔住合左佢
我跟blackd.de 美服個個

見到一堆任心情都差晒
貢又唔夠用琴晚先整起個煉製廠同工具工坊

我都想知北部小麥農場個位係邊 去過個邊locate釣魚商人 點知條線去返卡爾佩恩

升緊隻4代做30 打算同隻5代27配
希望可以出多2隻女

我開頭其實幾好彩
3代女死1 29+5代男死24次 27出5代女
宜家重新起步日日捉一隻 但成個禮拜都無捉過女

海地爾三個馬點係堆一齊一日捉三條女

點解我掛馬訓教 掛掛下距自己停係度？好似dasktop有嘢load緊 但無嘢彈出黎 .利申 shift+右鍵練

無論外國定黑沙寶典都唔係 試過出無list到出黎既offspring

依家51lv戰士
小黑任已經解哂 把武只沖到+14
無哂黑石 可以點拎黑石
依家得80攻 上唔到100攻
用緊紅色防盾 係咪要轉番攻果到
另外努力刷緊魔力飾中

寵物啲嘢食喺邊度買？

有係大既公會收人 新手50等 另有兩個朋友
想入公會 常打公會王 肯教下我地玩

馬

馬廄

日任有得解晒既咩

因為唔可以有任何野郁到

我自己試過點整都唔得 一定會停 掛唔哂一晚

死24次都生到5代女

有d人就算隻馬死100次都會生到女

入城仲行到咩

上巴哈睇啲人話人物移動得太快 你網路又差 佢就會重新load過地圖
而家都係由佢就咁慢跑 唔加速
可以掛成日都唔停
除非佢server 大斷線

遊俠要施展速度係咪無用
水晶加攻速？ 有無人會加暴擊

借完可以還, 拎返50點
而且貢獻度點會難, 早幾日係twitch先見到個仲高過我ge人

台服難
因為煮野冇得換貢獻經
其他服有

傻啦 以為開左副產就好易升咩

都只係幫補下既程度

當然有好過冇

所以我宜家5+5=5都叫合理
但我禁個交配網原來都要死10次以上先有影響 宜家識玩之後都好難死
諗緊慢慢搞多隻5代男定 reset死數交配數算但好貴 5代女就reset硬交配

我想問我掉左隻工人去採石場佢採完唉石去邊拎

你幾貢?夠唔夠用
我252都開唔到東部船廠同馬車廠 留晒開卡爾佩恩同海地 放棄算

你工人個條村個倉庫

去返佢所屬既倉庫

貢獻睇有幾勤力解每日任
有d生活技能上到咁上下都有d易做既幫補，好似首都既木板同薯粉團
同埋巴哈都有講既鍊金都多貢獻
而家好似300定301就完全升唔到咁劑，早排巴哈有人PO過
我自己懶懶閒既首都+幾個200貢獻任而家都210左右

我每日做首都+梅迪亞大部份每日做哂
鬃毛 頭盔 流浪賊 修道院果啲法師 裴里克 叛斷軍
每日loop其實好累 但唔做就無野玩
依家都係20x左右

做貢獻真係好辛苦

想係交易所買寵物係咪無可能

當慣左廢機就唔覺有問題 不過基本上load召喚書動畫都會lag到仆街

冇刷貢去左刷裝

屌又斷線 尋晚又無掛到野

我cp都係靠任務賺返黎
煮野食係快, 不過開頭材料短缺好難靠呢方面賺, 更何況台版冇得靠呢樣練
換武器係optional, 只係搵到team死唔去就夠做

253, 呢排係pirate island grind緊冇返去練

玩黑沙最重要係玩得relax啫
冇話一定要開服就衝到去soft cap

Thx

大家會用邊個？

CP夠咪換囉
不過防具我就自己用grunil +7 +8算, CP拎去買node仲好

專釣碎𠴱度係北部喬麥農場右下小湖 無釣魚商人
我個湖仔 好多人釣緊

200幾貢巴打們係咪日日玩

番工番學 我得150

岩既 但如果唔打每日任的話
你地會做啲咩？玩生活？
升lv又唔係，又唔想瘋狂刷飾品
依家整緊漁船準備出海
不過都係想釣古代碎片多啲
聽bigdick巴話碎片去返岸邊釣

一陣又黎試下
琴日終於搶到利貝武
但搶完又無錢 只好自己釣試下

拍賣搶到野 難過打到寶
恭喜晒

係日日玩
比個台灣人話我玩得好有壓力 （應該係爆肝既意思
做完每日任基本上都訓得教

我指打500隻怪果d任
日任召喚書果d
重有做咩拎黑武石

Thx龍族巴
認得你好似答過我幾之啲濕鳩問題
搶到果下都好開心
搶左3-4日
希望咁多位巴打都搶到自己想搶既野

dim tree armor搶左成個月都冇

已經日日玩 130貢
55lv

果個真係未搶到過
見過有土豪係一次過放成版樹係到...
每次都唔夠人快..
啲人好鬼快手

office hour放工之後平均玩到4點
之前卡爾佩恩日任+魔女個堆打怪任+東部獵人印章任
宜家卡爾 海地 藥村日任就算 有時間剩先打東部

原來樹裝有得買架無彈公頻通知以為無 我屌

唔係快唔快手, 個bidding system 係抽

唔係網絡問題 係window唔知有咩程式執行緊 load一load左出desktop 搞到我 shift+右鍵無左 跟住隻馬原地企係度.有無it人知邊度教

Full screen 都唔得？

我估佢應該講緊白樹果個
增加掉寶率20%同每3分鐘回3果個白樹

好似未試過full screen

都試過好幾次道具已賣出..
聽講遲啲會出預購.其實個系統係點?
每個人都預購的話同依家咪無分別?
定預購要用點買....

唔該ching 我今晚試下 已經幾晚 無一晚成功

女巫搶唔搶呢把好? 定儲錢等王裝出?

我個人認為都幾難出
主要睇你公會打既次數多唔多..
一個禮拜一兩次果啲可能有排...
除非運氣好..有錢就收把玩下啦
其他職應該都要用呢把比較好(除左戰士)

想問下古代遺蹟碎片合出黎張卷
會唔會出獵人的印章?

會

tl;dr : 幾億買件裝

當賣家係marketplace 註冊果陣, 件野一係會去左pre-order stream, 一係去bidding stream
而pre-order係睇你dum幾多錢, 然後個系統會賣俾dum最高果條友

EU 覺醒武最高成交價6億

搶, +3 可以用好耐, 我隻人都用緊

thx
太耐無打唔記得左..

意思係分別兩個系統?件裝會隨機放去是但一個系統
bid果個system就照舊搶,預購就係價高者得?
咁都幾on9..我仲成日同朋友講啲錢無用

係, 而且bidding係抽, 所以抽到你果個先買到
抽唔到果個禁幾快都冇用

自己整算 搶漁船搶到2046

賣家可以自己簡dum去邊個stream賣?
咁bidding stream以後唔洗有樹腰個d上架

到底啲人點賺錢 跑貿易跑左成日搵得果十幾廿萬 成日無貨要跑返轉頭 買左商城馬車 一轉都係賺好小

個馬伕休息緊咁我隻馬點搞

藍勞工屌唔屌得過

就咁貿易好似賺唔到錢 純粹為左升貿易到名匠2
好似要配埋其他生活技能 (釣魚 / 加工) 先搵到錢咁

利申: 新手9up 岩岩先升50

最近洗錢少儲左4億幾
睇幾時出預購等我洗下錢

冇計 d NPC會收工

而家練貿易唔係為錢，係想升
遲d出沙漠貿易就可以搵大財

同埋貿易低等級係買得好少貨，要刷升貿易就要轉分流，貿易經驗係計交易數量，賣得多升得快

Cpu i3 4130
Gtx 750 1gb
16gb ram
夠唔夠力推隻game?

漁船唔難整
但好燒貢獻同時間
雖然之後有得refund翻d貢獻

低效應該得
mmorpg食cpu多

有冇巴打種開野
呢排種向日葵諗住改良，
基本上十次八次先有一次會改良到，
其餘都係俾返原本個LV
是咪有野做錯左，定係因為人種問題

銅結晶嘅金屬融解劑係咪要鍊金熟練先做到

哈士奇同頑皮狗合 想變哈士奇毛色係咪勾哈士奇個繼承外觀？

巴打係點賺錢
真心求教..呢排洗多左錢..

有冇人可以教下我魔女pvp點玩 我見啲人好勁但係我同朋友隻女法打都輸

藍人類囉去挖礦幾好
巨人就算係橙色都係好癈
聽人講同個工頭親密度高會好d
但係我零好感去刷工人都畀好多黃工人我
所以都係睇運

唔難 整漁船要留12貢
造克就收返

會 5波平均50 印

冇得簡, system自己派

巨人真係廢
黃巨人移速幸運個D=藍人類

想問 刷紫裝親密度嘅npc係邊 我搵極都搵唔到

俾工人整要proceed 176次

打怪
換垃圾 如果好運打到裝 一日二三千萬唔係問題
原過悶d

岩岩開始玩既話建議路線係 新手村 > 貝村 > 海地爾 > 葛利西 > 西部警衛 > 新手村 咁樣一圈
中間有一堆農場同貿易據點盡量都停，多做買賣
行一圈大約45-60分鐘，照計都有幾十萬

開始升到上熟練7 就 改改個圈由葛利西開始落凱波嵐 > 卡城 > 艾裴里拉 >卡城上方農場 > 弗洛林 > 新手村 > 貝村 > 海地爾
呢個大圈大約行粒零鐘，砌貨砌得靚一圈應該有大約100萬入袋

東部首都 修理npc

冇耐力先焗用

我知 但佢要500親 我搵唔到d npc對話 刷唔到對話
有錢都買唔到

brainless grinding 練完我諗會gap一排先 好撚悶

無貨可以轉分流

行哂成個爾提諮巴 見到有問號就去拎知識喇

刷咩怪可以刷到4億咁多...
刷飾品果啲我覺得唔係太隱定..
有無啲生產線可以轉個頭加工下又賺下錢
記得上面有個巴打講種亞麻

銀刺繡類: 羊毛 亞麻 棉花 發掘痕跡
船: 樹液原木自採
白樺樹北部麥場右面有個點副產物紅色樹瘤
亞麻 銅礦 錫礦

本身諗住整魚竿, 但係見到要採集專10就停左係到,...

終於捉到馬 仲係女女黎

咁其實整完銀刺繡係唔係賣出去賺錢?
之前都一直諗緊羊毛生唔生產好..

魚竿有啲材料係可以分解飾品到拎
睇返你想要咩材料.Game到按f2佢會講埋分解咩飾品會有機會出

你又話想賺下錢 咁你唔賣出去賺錢可以點
羊毛出既衫最貴 得一個採集點 亞麻3個棉花2個所以唔算太貴 睇埋用咩痕跡/粉
有時拍賣所我見人放羊毛我即刻開心左

Telegram Group 有咩問可以入黎

自己睇返都想笑..
唔該巴打 好詳細
咁開個羊毛據點試下先
另外想問一下,如果你地有+10~+15既武/防具,已經唔需要
有新裝取代左,咁係應該賣出去定拎黑石出黎?
邊樣抵啲?聽人講拎黑石既數量好似係唔固定

我暫時未有呢個煩惱 我d fd好似+9 +10都會拎黑石
不過+15既話 係我就留黎養分身 衝件+15 d錢衝落都唔只2千萬

自從換完顯卡dl完連續玩左18粒鐘 但完全唔覺攰

點解我個勞工考左兩次試都唔合格

野蠻痕跡點先有？聽過係琳琪廢墟發掘，係咪即係派工人去採？試過採，但係得花
咩叫發掘？ 同埋打咩怪可以出架？

課金 除左負重 介有咩好

因為廢

so far, sausans最快

寵物 女僕

可以自己背住件貿易品係咁行
但其實升左加得好少好少
囉d時間去釣魚仲好
呢隻game有d野會迫你課金 例如寵物

我知呀呢個
但係睇人品, 控制唔到成本

我呢啲非洲人熔五把都未必有一粒

但如果武器既話就留唔到...
因為有把尤利亞係到..
+9 +10分解既話會大概有幾多粒?

自膠
睇錯以為問除左課金可以點加負重
課金都係買寵物 時裝 女僕

小地圖會有?

個fd拆件+8甲拎返8粒出黎
我估+1=1粒掛 都係唔抵架啦

巴打..sausans係?

留黎疊層

兵營

呢個真係最有用 唔記得左

要幾lv同埋去邊到刷 等錢洗

我都有諗過咁做..
但係諗到下面幾點
1.武器疊層唔會貴啲? 武器黑石難拎啲同貴啲
2.紫裝+15果啲都可以拎黎疊層?如果出左真1真2果啲

岩岩試過5把匕首先出2粒, 如果當90000一把
蝕到仆街

刷兵營要帶馬車去?
其實馬車係咪有耐久度 無得修理?
現左咁耐都仲未搞過馬車

thx
兵營有時要同人搶...
同人地一齊刷其實係咪無咁快?

衰ON9,買gift card入唔夠錢,有咩解決方法

技能點會攤分

用開reblath 上20fs
打後用pri duo 黎上35-40

50, AP DP夾埋170左右都夠做

係node下面條村買間屋放倉
馬車係OK, 馬都得, 不過因住俾人打爆

我記得有exp bonus
就係因為錢多先會多人去,
唔夠位咪會搶囉

今日捉左成日馬 新手想問下3代或以上既馬係咪好難撞到 捉黎捉去都係1-2代

咁多日係咁刷耳環 賣左變左有錢佬 但係一直bet唔到裝
另外想問下投資晒落聖域抵唔抵 依家6級就黎升7級

最勁應該係捉到3代馬

我見巴哈d人成日都話果個點有1-5代馬出
跟住睇日本人整果張圖又話果個點最多出1-2代
都唔知信邊個好

咁錢方面應該唔會夠自己單刷多?

reblath 同pri duo分別係點解
無玩美服真係唔識..
20fs係指20層?

EU 最高3代

個做法係. 一打完 成身都係野.
直接行落下面條村,搵個倉庫佬放哂啲野入去
再上去打過?

2-3個比較多

咁應唔應該同人組去刷?
台服唔入組..自己一個真係唔夠人地成team人搶

一陣就去刷
thx巴士

打狼人 塔利波村上面

賺錢一定係單刷

馬 3代+3代 全部30 lv 自己練
兩次都出4代 想del game

問題打得唔夠快
唔係就太快寵物執唔曬

3代同3代 出 4代唔係合理result 咩

7+7 = 5
果下真係覺得好ge基因係好重要

reblath 係白裝,
pri = 16, duo = 17
練埋再出埋衝裝

練左一日馬 set 左n次路線 掛左十七，八個鐘 都係10>19
仲有隻1代女要練

出唔到五代 or 四代 應該果斷唔再玩馬

有無人互換 答謝的禮物 4

其實升lv 順便打錢架渣 如果真心要打錢 就應該去打寶 / 買晒倉女僕 帶埋馬車 去刷
咁樣先最有效率

巫女用咩裝備比較好 ?

用緊艾杰利安 , 岩用嗎 ?

打到隻極食人介指就fat fat啦

2隻馬有無死過先? 死過都有影響

33lv開始做主線任打怪打到死死下 係咪要整裝果d?

33lv應該係無難度嫁wo
我覺得打到食人魔先開始有小小挑戰性 如果無強化過啲裝既話

我打山賊打到係咁食藥水 戰士

4代唔係正常咩

4+4 先高機率出到6代/5代

我2+5出 2隻4

練緊馬依家

識唔識格檔啊戰士

戰士係唔會打怪打到死 廢裝都唔會死 又吸血又檔

打到都自己用啦
家下EU活動量產都好快俾人掃曬

會, 但據說影響不大

研究下先 我剩係係咁斬
Btw我想問啲裝點有 打怪好小跌 npc賣果啲好廢

有人問點整船 updated

係克沙村莊開左倉庫,但要係邊個位到開倉庫?
個倉庫係連去城..?

有冇好地方練採集?
一次最好可以3~4%
暫時見習9
想練去熟練10

可以租個倉放係間屋度

[url]
[/url]
疊Fail update

終於整到..
另外如果想玩馬車的話,其實商團馬車同貴族馬車既分別係邊?
見到貴族馬車全部數值都係95%,但格數有多2格
應該點揀?

詳情post左係條link到
D圖太多 懶得去up

未玩過trade, 好少掂馬車
不過都係睇格同負重, 尤其grind sausans會有好撚多grunil 同水晶
垃圾可以超重咁放, 不過超重垃圾要最後放

全部無死過 一次都無 所以第二隻都係4代果陣真係想跳樓

其實租借果啲武係勁好多?無+15武的話
幾十貢獻真係租唔落手

there there
1.

2.

3.

負重好似可以靠零件去加
用10貢獻果個保險箱可唔可以將金塊變做錢?
定佢只係直接同村莊個倉庫連埋only?

廢過+15, 不過你飾物整埋應該近90AP
到你有錢再整+15

而且你最多都係借兩三手啫, 到時有武器夠你grind再換返CP囉

EU版係直接幫你換金磚, 不過到時係1000換1次而唔係散換
不過早期係直接俾銀你, 所以你要返去tarif換返金磚

補充, 銀可以放倉 之後先再去tarif換金條

好奇問下其實
遲啲介紹fd叫佢直接租把武用
好多fd玩兩玩就唔玩
話隻game好複雜
但自己就乜都唔睇 話隻game玩到50lv就無野好玩

我地係有個係儲夠1000舊.
就換10g金磚 兌返應該100m
咁到時放哂啲磚落個倉到

用腦ge game先複雜 先com玩
我岩岩上60, 仲有好多野未玩

純鐵結晶唔係=3鐵鑄塊+2金屬熔媒

掉咗入去加熱話無法生產任何東西 (已解加熱修練任

採集同處理 幾多lv?

EU啲 TERM要 LOAD 連中文都未搞掂

你要解既係加熱熟練
採集熟練10同加工專家5就解到

呢個係帆船?
台服應該未出?
今日我都合左隻漁船
準備出海玩下
係咪漁村對上一直係咁撐出去就有魚釣?

係唔係話有個地方可以派工人去伐木有修道士樹枝

原來回復最大耐久巴雷魚桿都係要一把巴雷魚桿..... 我以為淨係一個匠人的回憶都可以搞掂

60...究竟升左幾耐
我56已經放棄再升 打一批怪都唔知有無1%
呢隻game真係幾多野玩..每日都唔夠時間玩
生活仲有好多都未玩過
呢隻game真心值得買
搵返之前打機果種feel

係, 整左我廿日先整到 (雖然可以更快)

漁村對上係可以釣好多藍黃魚, 有sea鳩可以釣到廿皮一條ge魚
不過小心掛機果陣俾人車去公海/打死

我想問 做任送既金塊
賣得定留返

日服留名

好似係賽林迪亞神殿有
海地爾下面

聽我fd講戰士好似好廢 點算

岩先強化緊利貝武器..
係僅限既金錢之下..得返幾百萬
想疊層疊到岩岩好,再比把利貝武直接突破
諗住一次搞店
上巴哈睇左呢個表

日服應該唔同台服..
+9上+10佢推薦疊14層...
我疊到14層後,係咁失敗
扣左50最大耐久先升到上+10

呢個係百度
3.百度貼巴強化帖
原文
+6:5層
+7:8層
+8:11層
+9:14層
+10:17層
+11:20層
+12:23層
+13:26層
+14:29層
+15:32層

好似幾準,+10一下就上+11
比巴打參考下

諗住32USD隻5代同 1代馬生兩次算

我tumblr有講
"Reddit網友 Vureau 指出坊間的FS 表已經過時，儘管對方使用的是liverto及只試了70次。

你試下跟住張表衝, 記憶碎多到你傻

20日..咁誇張
今日先知原來可以一堆勞工疊埋一齊整一樣野
定你一隻一隻咁慢慢做
我開船出去的話都會比人打死?

我開曬lodge俾23條友整
最麻煩係張design, 我淨係做daily quest先要廿日
好似仲有其他quest / weekly quest可以拎
不過懶

重置留返T7 T8啦

採集熟練6 加工專家7

出左事, 解錯任
人地要採集專家10 加工專家5
然後去calpheon右下條村 打鐵佬後面條友解個chain quest

帶30個媒同40個鐵礦 (exact 幾多個我唔太記得 )

時裝有三套 有咩用

之後會有架啦

想問 你講兄金屬熔煤係咪即係金屬熔解劑？定係2樣唔同野黎？
我都想整純鐵結晶再整魚杆

我兩招技能特化都揀左8SEC內+20攻, 咁我連住出係咪會有+40攻既BUFF? 我睇ICON好似得20攻

OK 唔該晒

整咗隻船唔知去邊釣 係魚群上面都無貴魚

同一樣野 翻譯問題

搵海鷗

唔會疊加 會得1個20攻buff

斬樹型公會招生中

請聯絡 死亡綻放/十奏 @梅迪亞2

想問下D染料到底點先用到?

次次按完都打開到左咩色版
之後就唔知點搞

金屬熔媒(知識名)=金屬熔解劑(物品名)

採集專家10 有排練

其實有啲咩一定要自己去採 無試過自己去採野

有kamasylven買好快啫

原木, epheria sailboat 會用好撚多

講左幾廿萬次係採集熟練10加工專家5
唔信既慢慢練到專家10先去

個item description 點寫我咪點講囉 我果陣都係prof. 10先去解呢個quest.
nonetheless, 佢解完先定prof.10算, has nothing to lose ¯\_(ツ)_/¯

爆左兩pri一duo ring of crescent guardian
但係有一粒上到tri

整埋banner

下個post第一頁黎group曬咁多個公會啦, 起碼新入黎都知道有咩公會可以join

ching出4代其實正常 真心如果其中有隻馬女就繼續 唔好放棄
因為你4+4都係有機出6 所以你其實3+3上6點都要2步去做 你而家仲有1步 不過機率低d

買一堆空水樽去河/海邊裝水(會用能量)

終於釣魚專家啦

台服好似要採集專家10，加工專家5
我依家先專家3

有無其他服既老手可以解答下
飾品真1上2 祭品用返普通定真1？
同埋防爆石係咪必須
唔用失敗兩隻爆定跌階？

乜野係祭品...
失敗兩隻都爆

Cron's stone (防爆石)
1.) 失敗有30%機會downgrade
2.) 失敗只會保得住拎去衝ge果個飾品
3.) 數量視乎marketplace 最高價而定, 例如你舊野值3000萬, 咁你要買30舊石

cron's stone通常只會用係
1.) 飾品非常短缺 (e.g. 活動前ge Ogre Ring)
2.) 高lv ge 低級飾品 (e.g. +3 Bares necklace)

因為基本上你俾得起max price, 自己重頭整過仲抵玩

潛在力升左好似分別不大
0階同4階施展速度好似冇咩分別

又掛馬失敗 已經full screen

呢次活動真係fat fat

Basilisk 2->3
Ogre 2->3
Crescent 2->3
全程只食駛左我5億

thanks

整船同每日任關係？

掛左成晚北部小麥農場果到釣魚
最後得一粒

其實飾品係咪咩職都用全攻

有無ching知電腦邊度教？掛馬shift+右鍵 掛掛下唔知係window定desktop有野load緊 搞到個'mouse'離開左隻game shift+右鍵無左 搞到隻馬停左 已經幾晚

台版ver. 係地圖禁路徑有冇auto loop

淨係得epheria sailboat 有關係
其中有個材料叫 Design epheria sailboat 要20張
當然有weekly quest 同埋one-off quest, 不過我懶

到你全身boss gears, 職業之間ge差別只係武器, 其他裝都可以共用

我意思係用防/有攻有防既飾品係咪無全攻咁好

sorry 尋晚冇訓睇錯
唔一定, 不過防都唔係話好有用
玩PVE, 你熟左個pattern 就好少被打中/ 你AP高直接秒殺
玩PVP, 俾人捉到走唔甩就等死

好少見人用有防ge飾品, 反而用有加accuracy ge就有好多
(e.g. Red coral earrings > witch's earrings)

有

巴打有冇收到風迴避要被nerf

又nerf遊俠仲唔夠廢啊

有意組成pvp交流會 有冇人參與

同我一樣，可能係粒u唔夠力

冇玩ranger

有巴打話係食u 多

你set完路線條路線有無變綠色呀

咁可能真
因為我粒U只係4字頭i5

1060 6gb＋i5 6500
表示好順

同你一樣巴打 i5 6500+1060 6gb 16gb ram
但我係開高+稍高 都好順 唯一問題係有時玩玩下會彈The file is corrupted 之後我要熄GAME重開 再彈就要檢查文件 唔知係咩事 一日入面會有0-1次 有時一轉角色就奶野

頂唔順戰士
果個80usd 包有無得買落同一個ac 想斬掉重練

有冇開其他玩家特效?

I7 6700 msi gaming 1060 6gb
公會王較中仲ok

無開 閂哂呢D

咁想問下升飾品係要用返同LV既黎升定係無論真幾都用+0升

巴打你衝飾品會唔會落防爆石?

Sorry 想問下咩係疊層

我要打架唔開呢啲死左都唔知咩事
所以要追求開住多人都順

好似係強化失敗一次疊一層，層數愈高強化成功機會愈大

係, 不過會cap
外國有人用75 FS衝ogre +3都係爆

終於買左架漁船出去玩

Bit 唔撚到

我有開，開稍微高係海地爾多人會跌fps
不過接受到

其實970係咪廢？
有時一開地圖/高特效就會黑十幾秒mon
之後自動入返game
右下角n卡個程式會話咩驅動程式已停止/發生錯誤
有無巴打識呢啲
有朋友話係顯卡/底板壞
入海地爾 首都都lag得幾勁
公會王整埋優化模式都得個位數fps

利貝理論上唔駛錢架喎
要快就買碎片番黎打記憶碎片
我係亂尻強突 啲碎片自己釣 +11-+15全強突

飾物先疊啦 唔好曬錢係武器 都未開真1

希望聽日會出套靚既女武神時裝

上巴哈見到有人用Teamviewer都俾人封 淆淆地

有冇更新驅動

有
更新完後少左黑mon
返去補一補硬件係咩
襯應該仲有保養期
想盡快搵到邊到出事

1070 無事
會唔會底版個變壓有問題 供電比張顯卡 出問題

係咪姐係如果對比疊層強突用既石少啲就強突相反既話就用番前者
新手唔識多謝各位指點

一開高效出事 一係火牛 一係張卡 好似係

1001